仲有咩值得開心

番學頹
唔知入唔入到大學

番工頹
知道自己打工根本唔會有錢
同啲有錢fd一齊番工已經知
佢為sip 時間我為生活

見女朋友都頹
日日小事就唔開心要氹佢

番屋企都頹
冇咩事都好少同老豆老母傾計
唔係我唔理佢 係佢要搵佢 佢先會同我講野

諗住唔開心去做吓運動
打陣波又諗打咁耐都咁廢 跑個步就會一路諗遺憾

以前既興趣今日已經冇掂
成屋樂器 但係已經冇心情掂佢

好似做咩都唔會開心 已經好耐冇由心底笑過
好辛苦 有冇人明

慢慢變心理負擔了

點貪 有女有老婆就一定日日都好幸福快樂？

咁就冇人離婚分手啦
如果有女就代表人生成功都幾可悲

咁你條女or老婆令你唔開心點美滿呀
你份工令你要每日食麥記都儲唔到錢點穩定呀
依家病撚左都冇錢睇醫生點平安呀

你係咪太幸福傻撚左